{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_061032",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002155820?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔어라이브 전주 시화연풍"
    },
    "text": "ホテルアライブ全州始華淵風は全州の地域文化を経験できるローカルホテルです。このホテルは資源を活用して空間をリモデリングし、環境にやさしい製品を使って自然にやさしい環境を作り出します。スモールキッチンは1階フロントデスクの隣に位置しており、宿泊客は電子レンジ、浄水器、氷、流し台を無料でご利用いただけます。ルーフトップは3階に位置しており、野外の椅子やテーブルで休息や飲食を楽しむことができます電気バイクはホテルの入口にあり、利用料金は非運行時1分当たり30ウォン、運行時1分当たり150ウォンです。駐車場はホテルの向かい側に位置し、約20台の車を収容でき、宿泊客は1部屋当たり1台無料で駐車できます。客室は階ごとに異なるビューを持つ場合があり、イメージと実時の客室は異なる場合があります。未成年者は両親を同伴しない場合は宿泊できず、最大人数を超えたり乳幼児を同伴した場合は入室できません客室内で貴重品を紛失した場合はホテルでは責任を負わず、退室時間を守らない場合は追加料金が発生し、客室の鍵を返却する必要があります。建物内にはエレベーターがないので注意が必要です。宿泊施設内の全ての区域は禁煙であり、客室内での喫煙や火気の使用は禁止されています。予約は重複する場合があり、キャンセルの場合は適用違約金が発生します。ホテルの物品破損や紛失時にはお客様が補償しなければならず、他の宿泊客に被害を与えると強制退室及び損害賠償が行われます。駐車場は1部屋につき1台の車を駐車でき、満車の時には周辺の駐車場をご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルアライブ全州始華淵風はどのようなホテルですか？",
            "answer": "ホテルアライブ全州始華淵風は全州の地域文化を経験できるローカルホテルです。"
        },
        {
            "question": "ホテルアライブ全州始華淵風は環境にやさしい施設ですか？",
            "answer": "はい、ホテルアライブ全州始華淵風は資源を活用して空間をリモデリングし、環境にやさしい製品を使って自然にやさしい環境を作り出しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルのスモールキッチンはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ホテルのスモールキッチンには電子レンジ、浄水器、氷、流し台があり、宿泊客は無料で利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ホテルのルーフトップでは何を楽しむことができますか？",
            "answer": "ホテルのルーフトップでは野外の椅子やテーブルで休息や飲食を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ホテルで利用できる電気バイクの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "電気バイクの利用料金は非運行時には1分当たり30ウォン、運行時には1分当たり150ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ホテルの駐車場について教えてください。",
            "answer": "ホテルの駐車場はホテルの向かい側に位置し、約20台の車を収容できます。宿泊客は1部屋当たり1台無料で駐車することができます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "客室は階ごとに異なるビューを持つ場合があり、イメージと実際の客室は異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者はホテルに宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は両親を同伴しない場合は宿泊することができません。また、最大人数を超えたり乳幼児を同伴した場合も入室できません。"
        },
        {
            "question": "ホテルで貴重品を紛失した場合の対応はどうなりますか？",
            "answer": "ホテルでは客室内で貴重品を紛失した場合の責任は負いません。"
        },
        {
            "question": "退室時間を守らなかった場合はどうなりますか？",
            "answer": "退室時間を守らなかった場合は追加料金が発生し、客室の鍵を返却する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ホテル内にエレベーターはありますか？",
            "answer": "建物内にはエレベーターがありませんので、階段を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ホテル内で喫煙はできますか？",
            "answer": "ホテル内の全ての区域は禁煙ですので、客室内での喫煙や火気の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "予約についての注意事項はありますか？",
            "answer": "予約が重複する場合はキャンセル料金が発生します。また、ホテルの物品を破損や紛失した場合にはお客様が補償する必要があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場が満車の場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "駐車場が満車の場合は周辺の駐車場を利用していただくことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 483,
        "QA": 699
    }
}